想問下香港01到底係紅定係黃?

佢其實係咪紅底?
我見到佢好似正反都有.但依家全部變晒晒反果邊

係扮黃嘅紅

棉裡針

咪信

騎牆派 最撚仆街嗰啲人

我都覺得係

關鍵一刻就會紅，放心

平時無傷大雅就黃比你睇

絕對紅底！

黃員工紅老闆 重要一刻就紅爆了

平時扮黃，關鍵時候就變紅

同明報一樣

即係內外都唔係人
我都覺得奇怪.平時又咁撐學生.香港人
但到轉邊時又轉得極快

于品海

筆就係支槍，你鍾意幾時彈出又，幾時彈入都得，由其是係呢d成日彈出彈入既公司，肯定係紅底

扮野既咋, 紅底到仆街
如果佢好似港人講地 香港G報咁仲邊有人睇

睇佢老闆咩人啦

仲只係覺得？通晒天啦

就係咁 ，令好多人唔為意咁當咗佢係朋友

關鍵時刻要你做咗紅都唔知，咁先效力大

比明報更陰濕同埋有無限嘅$

佢依家又開始扮返黃

咪係

扮你老友
之後插你一刀

你仲要多謝佢

依家梗係要搵人做白面啦

黑面大把人做緊

有名你叫港獨01

紅到仆街

利伸:前員工

老闆紅
員工大部分都係黃

只係好彩老闆干預得少

暫時啫
唔好信

當佢出01深度就變紅到仆街

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究黑警濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

明報一樣

就好似話差佬都有黃一樣
哂氣啦

欣賞佢報導好多本地體壇
其他報紙都比較少篇幅

其實于品海理念係咩？

大中華膠？
擁護中國共產黨管治但堅持一國兩制白癡？

差佬文化係絕對服從

但傳媒唔係呢個玩法呢

絕對非大中華膠
係建制C隊

紅底
01開幕酒會689都有去

其實我覺得幾好 講野正反都有先係好，唔洗下下全正全反

咪係

咁明顯都仲問

人人有獨立思考嘅話ok
但可惜唔係人人有

所以其他報全反 全正根本先唔係好媒體

林鄭夠捐錢民主黨啦

收左好多黃底嘅幫佢寫文
啲人真係蠢

其實大部分傳媒都係小罵大幫助
平時屌吓政府同中共無所謂
但到「大是大非」時候就會歸邊
所以就算好多記者係黃都無用（cctvb亦如是）

係

所以蘋果先咁珍貴

我都好憎佢哋啲新聞好多好無聊

但都要支持

雨傘個期hk01紅到仆街喎

push

民主黨臭左幾多年，你話？
係今次因為鄺胡啲人先唔記得左

多謝燒山

絕對紅底, 請大量人扮住黃底, 必要時就會現形
睇中港喱不求甚解, 睇過就當真既習慣
總之就咩類型題目都做, 一味快快手搶左黎報
務求砌底哂其他同類網站

我覺得絕對要反

佢洗腦先勁

exac7ly

係內容上做得好
政治立場wfc

半紅不黃

而家絕對唔係少干預 就算員工深黃都冇用

咁先係中共最有用嘅武器

賤人有才能仲危險

有名你叫港共01

平時扮黃
必要時極紅

紅
HK01唯一宗旨:
分化

我都睇唔透佢係紅定黃

有無搞撚錯

有獨立思考既咪當佢即時新聞唔差既
睇唔同報紙都無壞 自己識分是非對錯就得

依家黃絲勢大 連建制都扮黃添啦

好多人唔識分呀大佬

之前黃 近一兩年似收左錢

江派

從無黃過

都話開報就689嚟囉

見風使舵既撚屌文妓

唔係，一直都係紅

痴撚線
一開始就紅底喇
收咩錢姐

絕對係紅
但佢唔會好似其他紅底媒體咁明顯幫政府
而係呃黃底信任
然後陰啲陰啲講啲似是而非嘅觀點
令你俾佢影響咗都唔知

紅底扮黃搶蘋果讀者同客戶，等蘋果摺左之後就即刻變紅

推，外表綿羊，內裡係狼，老闆係前明報老闆于品海，就係佢人厄查良鏞（金鏞）賣明報比佢，再將明報雙手送比中共，變成左報

無稿費點課金義士啊

一開始我都以為係黃 但其實係紅

扮黃嘅紅報

露哂底啦

金鏞後期都變左紅
其實我認為就算佢唔買
明報都會係紅

紅底商人，如果你隊霖共產黨就變黃

俾個股票號碼你參詳下 - 680
做既生意係紅定黃？

哂鳩氣啦
本來一班友幫屎場寫
01開左幾開心過去幫佢哋寫

我建議大家可以留意下香港01報醫療改革專題
瘋狂針對本地醫生排外地醫生
人地醫生個理據根本唔係錢作怪 但HK01就推哂比本地醫生唔想外地醫生爭飯食
明明係講緊 醫改要坐實習監, 唔會吸引到外國比較好既醫生 只會吸引到內地垃圾醫生透過醫改呢個機制瘋狂輸入香港 而呢班醫生係本身唔能夠執業 但經過實習後就可以執業

根本阻礙醫改唔係本地醫生既問題 而係醫改背後個陰謀

一出01觀點就紅到爆

同埋你睇佢幾個禮拜前就伊朗問題係咁屌美國以色列同沙地係世界新3大邪惡軸心
直頭黨報上身

就係想搵呢個post
好彩啲comment都算清醒

于品海
自己google
紅過閪

佢啲社評評論全部奇怪的

紅，大部份時間扮中立，牽涉中國主權時就會露底。

但佢啲遊戲專題 一流

正解

平時淺黃 關鍵紅

只要個底係紅
就講咩都唔好信

真
朋友係做hk01 成個部門員工都反送中
不過腦細係支那 好撚諷刺

620 621 齊齊去野餐！！！請提醒身邊既人！

受傷人士現況集中帖

請廣傳！！！被捕/受傷示威者關注區

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

根本義士就係condom

涉遊蕩被捕 7男1女獲無條件釋放

簡單講
腦細係中國本位主義

雖然連登都知美國唔係一味好人
但依然會擁抱美國價值

相反01一直對美國存在敵意

呢個就係01同好多香港人矛盾

識個左膠師姐係01記者
同意上面講黃員工紅老闆

去01 secret睇下
自己員工都叫你唔好share

代表咩自己諗

朋友係入面做記者
宜家走咗
因為入面裁員
加上係紅色扮黃色

推

親習，但同時係民主黨嘅大金主

睇港聞可接受
睇社評自己小心過濾

資金同編輯紅
記者黃

一到關鍵時刻就會幫政府,仲衰過大公文匯

講樣野你 小弟平生接近冇click過hk01既link

但係每次search大事都係hk01喺最前

一係佢就超有錢 一係就太多港豬鐘意睇

小罵大幫忙

小事個老闆唔會理員工點處理
最好報多啲
令大家(包括樓主)以為份報紙唔係紅底
到大事就出聲混淆視聽

超有錢係真
記者嘅人工高過出面一截
完全係燒錢

露過底啦
唔似730 同 有線咁
老細唔太干預

記者朋友你地好

你留意下 佢關鍵時間就會由老細級既人寫文／社評
之後玩push function嘗試去做輿論導向

平時D小編記者寫文咪黃囉
睇還睇你記得識分呀

紅底01比起其他傳統報紙更恐怖
佢總之咩野都快同密, 佔據住google search大量結果
一般人又轉載左先, 無fact check睇second source

所以之前咪無錢炒人

高級紅

好撚識玩

民主黨有受南海錢？

又紅又黃

01請好多人做好個SEO
另外隊IT team算大

紅

呢套思維香港無market啦

根本係冷戰思維

200%紅 不過有d記者係少黃

紅扮黃。

果時邊有01 ？
01 2016年3月先運作

01開幕酒會，當時嘅特首689有去，你話紅定黃？

橙色騎牆

人所共知架喎

金鏞咪又係忠誠的反對派

紅底架，當年雨革果排去見工，仲問我係咪黃絲，唔請黃絲

騎條毛
係深紅但著住件黃衫

應該改變左方針

白底

有fd做緊 真心大部分員工都黃

一定係黃！ 睇佢成日抄連登野就知

從無黃過

係

好多人仲當佢係黃

證明佢好成功

咁就好大鑊

存在感太低

呢啲紅底報紙絕對要杯葛

明報係背後嘅人賤格，
搞到前線好多真心想做新聞嘅係6月12日都辭職

早幾日紅底01先有篇文言之鑿鑿話政府內部定性今次示威係外國有份嘅顏色革命

我記得個陣雨傘個前講好多反對
我仲block咗佢個page 但我搵唔返

之前我知佢係黃，好黃，但係而家牆頭草咁。睇立場算

唔好信表面 其實好明顯 有資源又識玩

從來無好黃過

又鐘意作新聞
成日都「據不願透露性名的示威者透露」

佢有落嘅
不過個人無魅力無法

紅扮黃

你去死啦

又中佢計

有啲骨氣咪撚睇得唔得

中資

你係助紂為虐

HK01俾粒糖你就食

咁睇佢定毒果好d?

蘋果好太多

係紅底機構 但入面咁多人緊有正常人會講真話 你估大公文匯清一色紅咩

做個零一講兩句
公司係紅底
但係入邊做嘅人好撚多本土
佢哋會盡量寫返本土嗰邊

過*
總之你可以理解做親中等於搵食必要
一有時間佢哋就會寫返本土

你知唔知點解佢會做得好

因為佢有無限嘅$

黃底報點學？

Why not both?

由一開始都係紅底

of course 比咗

點解講呢D月經都要嗌交
真係咁多人唔知係紅底?

連登算多人知

出面好多人唔知

諗唔到唔比嘅理由

我都好多嘢唔like佢

但無法

守唔住佢仲大矱

正解
佢同689集團勢力應該係一夥。

你諗下689而家有咩任務。

千萬唔好中計

平時定去到骨節眼？

發夢見紅底

係膠

佢家下黃色衫

仲有思考香港

舊同學同我講係梁粉報黎

呢個唔係一個非黑即白既問題

首先晒氣，依家大部份媒體都係紅資，入媒體呢行基本無得揀，就算新聞做得比較好既有線都係紅底

好似樓上有巴打咁講，蘋果先珍貴
就算蘋果一直俾人垢病佢唔持平煽動報導情緒，都要撐住佢，唔係因為佢新聞做得特別好，而係避免所有主流傳媒俾統一口徑，俾政府同勢力人士控制同封鎖消息

依家好多媒體有既情況，就係唔少機構有非紅藍員工，寫野個時可以跟自己想寫咩就咩，所以你睇到帶黃立場係好正常

差異度同前提都係睇高層干擾度有幾深，01時紅時黃咪就係有干擾同無干擾個時既分別，之前小到廢事小既明報都有內部干擾問題

嘈到最多人知既當然少唔到大台，雨傘個時成個新聞部變天，keep住俾人清算同自走

我覺得最緊要大家心水清識續篇報導分析，唔係一刀切唔睇

唔止係錢
而且容許多題材報導同深入專題（不過裁員之後已經冇以前咁好）

蘋果就一定唔會有呢種，一味講速食同hit rate為先，冇得俾你報小眾野出街。

無間道黎架 小罵大幫忙唔好share佢d野

極紅

係紅底, 但返工嘅人比較多係黃心

老闆一定紅

所以喺fb見到佢露紅底千祈唔好睇完就算
記得喺comment大大聲屌佢等其他人警覺

愚笨閪

陸菲青

其實雖然01嘅老細係紅底，但前線啲記者好正氣的，上星期盧偉聰咪開記者會話警犬對記者好客氣，啲同事全部屌哂鬼 平時都叫做編綵自主，但聽聞唔會主動寫某啲議題(例如寫個專題黎訪問港獨派)。但某啲時候01的確會放吓毒藥，但呢個係編輯自我審查，定係老細俾壓力，就要其他資深巴打補充了。但值得留意嘅係，平時嘅報導同01觀點(即社評)，係分別由記者同編輯寫嘅，所以兩者取態有同同係正常的。但就住反送中一事，記者們都仲有自主嘅。加上有唔少同事原本係做明報蘋果，所以有啲稿其實都好正常

正如明報一樣，明報都會有好多偵查，有時會搞到啲權貴周身蟻，但的確佢嘅社評真係所以巴絲們最重要係保持批判地睇每個媒體嘅新聞，即使係蘋果有時都有啲誇大嘅報導嘅。

利申: 返咗冇耐，原本都覺得01紅底，但而家發現傳媒唔係非黄即紅咁簡單，內部都有唔同取態

一篇都唔好睇

正如無人會浪費時間分析大公文匯，01都唔需要花時間分析

同埋佢呢d半真半假既文其實仲容易帶風向
你睇連登都知，真係理性分析既人好少，俾人帶風向既好多

你睇 CCTVB 新聞都突然自由咗
呢個時候要化解民怨
反而要出多啲消息, 等啲官員互相射下波
射下射下個波都唔知去咗邊 lu
到時你想叫人下台都唔知叫邊個好
唔通叫整個政府解散 ?

你既同事都係01secret叫大家唔好share01

01呢d半真半假既文其實仲容易帶風向
你睇連登都知，真係理性分析既人好少，俾人帶風向既好多
仲未計淨係上fb唔睇連登既人

請unlike01，唔好share

不嬲紅底都有分陣營

同意唔好share
但如果我地unlike 唔睇，冇人留comment 屌
佢就真係成功呃到啲冇咁睇得透嘅人

唔駛like
得閒過去望下，或者淨係follow
利申從來無fol過，但身邊有人睇所以見到

迫不得已要share的話，cap圖就夠